[1Q題] 咩姓氏既男人最重情重義，無論你情況幾差都唔會唔理你

三頁開估，不過連登仔蠢過豬點會諗到

24m

淆哂底

你的姓氏

蠢過豬

墨
墨兄情義重

麥
廢事樓主話錯

秒

如果樓主話錯:樓主爛jj加死全家

襪 勿 物 默 麥

樓豬淆哂底

關2哥

獨孤
因為獨孤求敗

顧

木鹿

姓傅
因為耶教歌有得唱 誰曾應許 一生不撇下我

幾好，不過同我個個差幾皮

慳返啖氣啦，錯呀

up啲咁既廢話你真係求敗

金，因為情與義值千金

你都幾有勇氣

無勇氣點得？

所以你咪錯到七彩囉

程深義重